上屆開燈po就話死利狗扮晒野！今次有自信就笑你死利狗柒！成個波台都迫害我地😣😣

屌你老母波台狗

今次我撐利迷

利迷唔抵幫

寧願佢地有自信
都唔想見到佢地扮死狗

痢迷是無味

如果你上季有自信，今季死晒狗咪唔洗柒囉
點呀唔順超打鳩我囉

改返個名好無

They will win thirteen times!

已達上限次數

渣ga

36?

臭的

唔好嬲